檢疫酒店共120宗確診 聶德權：成功堵截變種病毒入社區

檢疫酒店共120宗確診 聶德權：成功堵截變種病毒入社區

#港聞 公務員事務局局長聶德權表示，指定檢疫酒店共發現120宗新冠病毒確診個案，成功堵截變種病毒進入社區。 (3/19/22:18)

我需要笑嗎？台灣2020年1月初已經咁做，香港去到2020年11月先跟住做，足足遲咗11個月，海員引發爆到柒彩

如獲至寶
仲有回港易呀戇鳩

支那人唔計

咁點解仲會有病毒

支那人係原種病毒，所以堵截唔到

嘩 真係多撚謝你 你唔講真係無人諗到喎

回港易唔驚

同科興一樣絕對安全，完全唔關事

我係化糞池搵到屎!

另一邊一堆免檢既繼續入黎

政府擺明做假膠
你估佢真係唔知源頭係邊咩

一開始封關咩事都冇
當初奶共送哂d毒入黎
而家檢測到一班就好威咁

又關你事呀

大陸人已經係一個virus